我數學差，大家幫我計下呢到有幾多人？

你要十進制，毅進制定藍屍制先？

1萬左右

毅進星：三萬

分別係180萬，35萬，450萬

撐驚制：14億

琴日個人數有47萬人，咁天馬公園講到明只容納10萬人
咁用維園計，都滿到4-5個，所以有240萬人

疊羅漢疊到上太空果啲未計

高峰時期 4800人左右